孝子極多圖 尋人啟示

我想識條女 有冇巴打識

差啲以為條女食撚咗隻手

樓豬成日係廁格偷影人
係尋人之前報左驚先

推post

我心諗做乜含手

條女含手含到咁既樣

偷影果個點

嗰個